Rose新歌首次現場演出！！

但係咪好似咪嘴？

件衫麻麻地

同jennie solo 啲衫完全唔同檔次

好明顯live vocal+backing track喎 kpop不嬲backing開勁大聲

同平日d打歌衫都差好遠
好失望

Gone個首個轉音咪又避左

個髮型都麻麻地

隻歌好悶 單飛黎講都係solo最正

要增下肥先